唔好意思 又要反曼陪我地睇波

辛苦晒

聽日仲要番工

辛苦曬

希望各位畀個擁抱利迷子

辛苦晒呀傻鳩

佢地陪睇波，就請返佢地食蛋，算好招呼啦

唔好意思 今年又要獌狗陪我地係英超陪跑
辛苦哂

睇你地咁辛苦打生打死要靠踢歐霸拎歐聯資格係幾爽既
我轟就輕輕鬆鬆